阿狗出到線，送小妹親筆簽名DVD乙套

走數既俾印度人輪姦致死

賤種蝗

多謝晒

記住找數

想睇黑人解禁

lm

留個名先

以為係菊梓喬簽名CD

唔使旨意贏到我地雷恩

放針？

？

慳返

雷恩太勁